surface book 2 定 macbook pro

如題
我想㩒用
可能要用到solid work果啲

surface book 2 用家支持買surface book 2

Mbp可以bootcamp裝win，sb2就...

你攞兩個軟硬件都唔同嘅野點比較 你等於問蘋果同橙邊個好食啲

買是但一部都肯定唔會令你失望，鐘意Wins自由啲咪SB2,鐘意精品啲咪MBP
首先你要接受到用Macos咪買MBP

你買左咩version

8gb gtx1050

買左幾耐 有無咩問題

我都知唔會失望 所以我先諗咁耐

用開Mac?

我用緊2013late mbpr 500gbSSD
暫時仲無病無痛
唔知宜家既surfacebook2 效能勁過我果部幾多
2萬零蚊 成日想換 但心大心細

唔係 我用緊window

咁咪買番windows,用左幾年Mac,感覺係Mac=iOS Win=Android
整體我覺得Win好啲，Mac就有靚機身

15吋的話
我勸你不了
隻牛太廢

呢個真
btw 13"

我買二手 reset 唔到 Microsoft比咗部翻新機我

上年有同樣問題
最後買左macbook pro
好正 但買埋ipad support

13吋無咩問題?

要買埋ipad

幾錢買左

11200

部機冇問題，係win10